巴絲救命，我cut唔到紅十字會同綠色和平

見到紅十字會關公大災難，綠色和平又做唔到野，就想今日一次過cut哂佢

打左成日，打極兩個機構既電話，連中英普channel都打哂，都係無一個途徑可以同真人聯絡
各位巴絲有冇方法

Cut what?

捐款

報警先

銀行cut direct debit

做完呢個動作就會好快有真人打比樓主

綠色和平都ok既，紅會冇意見

綠色和平個垃圾機構根本就唔應該捐錢比佢地